將軍澳LIHKG吹水區

歡迎交流tko資訊/吹下水

巴打住邊頭

寶琳

坑口Lm

點睇呢

出發尋寶

屌頸嶺留名

厚德商場做乜鳩變左TKO Link 好撚柒

坑口撚

推一推先

唔係叫TKO GAY咩

TKO Gateway

TKO雞圍

In Po Lam we trust

坑口有咩好食?
BTW..坑口又開返kfc

慧安園係咪有間好多人食既餃子 ? 地下定一樓 ?

地下

地下 近寶翠個邊

岩岩搬左黎調景嶺個零月
將軍澳除左尚德仲有乜推介宵夜

尚德 寶林街市都多
調景嶺就。。。

琴日見到新都城恆生入錢機拆左
最近邊到有

未去美國讀書之前住坑口厚德
好掛住香港

調景嶺真係去到凌晨連七仔都搵唔到一間
知唔知彩明間OK係咪24小時

尚德

呢間真係幾好食，不過有時勁多人排隊

厚德開翠華真係痴撚線

寶林

已經唔係厚德，係TKO Gateway 了

調景嶺jj
去富康會有啲小食鋪，仲有寶盈有間挍挍麵開到好夜定唔記得24

彩明停車場閘口個間7仔咪24

坑口撚lm
話說厚德商場開返美心小品
間野好撚正

有冇執咗5年

將軍澳

調景嶺應該係全tko最無野食既地方

每朝見到將軍澳隧道塞車, 真係一種享受

調景嶺健明揮下手

講真翠華早餐唔貴，32一個餐合理，當多個選擇。

坑口有正記 24m記。富康小食街吹下水喝下野幾好，推介歡姐既雞脾

坑口

尚德留名

富康有邊間好食，轉晒名

坑口留名

寶林jj lm

好少行過去彩明

有冇富康嘅巴絲打

TKL留名
睇住啲屋苑學校多下一間多下一間
但食肆就冇多到

歡姐d雞翼尖

維景

呢個真

我係你隔離

將軍澳站

調景嶺幾個場都好頹既感覺

歡姐係邊黎?

想知厚德間沛公係咪打算長開
初頭以為係擺一星期就會收皮的攤檔
點知宜家仲喺度
呢間野真係好難食

TKL留名

lm

沛公以前都ok, 而家難食到痴線，上次食西米露甜到好似食砂糖咁

係 無奈佢又冇乜地舖 夜媽媽想食個糖水真係唔知可以去邊

有間咁嘅嘢咩？ 住左20年都唔知

有無尚德撚
午餐附近有咩好食？
Btw 夜晚d小販越黎越貴

富康小食鋪 好似叫歡記

地鐵站好似有間野賣甜品？ 唔知收幾點

坑口返工 食晏食到悶

翠林新城

留名

最近tko雞圍開返kfc同越南野
東港城又有3間餐廳裝修緊 可以多少少選擇

你講pie and tart? 諗唔到邊間了

貢茶後面個間

坑口LM

住過 景林 坑口 新都城 住緊將軍澳 黎緊又搬

健明jj

寶林lmmm

哦 個間冇甜品賣 得小食 我淨係係個度買過一次熱狗 應該都收得早 我估十點到

咁呢頭有邊間賣小食開得夜？下年搬過黎呢邊

成日都覺得富康無野好食

有冇巴打做開Gym可以帶我做

宵夜應該得尚德

TKL真係乜柒都冇

郵局對出個area

寶林撚
新都城新開咁多連鎖食肆
無間有意欲想入去食

新都城留名

其實唔好食，純粹平

TKL留名
表示全將軍澳得tkl冇kfc🖕

黎寶林

將軍澳公敵康城撚留名

Sad but true

正門入去有間係公公婆婆開既小食店，d燒賣好好食 近兩次去都唔見左公公

我樓下間kfc 永遠都要排勁耐 次次見到咁多人都唔想食

將軍澳JJ留名

點解係公敵 康城撚
最近係荃灣搬過黎

因為地鐵問題

鄰居

我住將軍澳站無咩所謂

同埋搞到d區外人一聽將軍澳就以為你住堆填田

寶盈間嘗糖執咗未

未
利申 住寶盈

未呀，搵日落去食好無？

agger

呢間不錯
雖然我鍾意聰嫂多啲

多謝老闆

好掛住以為厚德未裝修之前 地下間車仔麵 即係依家七仔個位 以前老母成日買宵夜比我

好掛住小金井
e加成日去愛有營同尚德個到食宵夜

e加近近地就腳算
如果約左人我會去遠小小
去到松記同小方糖

之前坑口村果頭有間錦官驛我好鍾意,但業已結

tko 仲有咩特色餐廳

可以試翅佬

小金井我未搬入嚟食過

又係執咗好耐

聰嫂
榴槤水晶珠

小金井個雞魚冰底刺身好正

松記以前晌ssp 返工時成日食
最愛幻彩明珠

無返ssp 之後無再去食

小方糖質素如何?我見又係長期人龍

Me too

同好
must eat

小金井係幾多將軍澳人既回憶呀
細個夜晚游完水一定去食

翅佬係咩黎邊到

果時唔識食, 多數三文魚, 蟹粥

寶琳松記好麻麻，小方糖正好多
住坑口，無乜糖水食

松記我覺得ssp 最正(而且平啲)
小方糖未食過, 多數聰嫂, 但真係好長龍

坑口村有間糖伯虎
幾鐘意佢d 豆腐花

天晉二間甜品唔得
小方嘅糊類唔多得

松記有一排冇客 但佢轉左menu之後多番小小人 小方糖都幾好食 反而坑口聰嫂同糖伯虎好小食 下次試下先

Btw,有冇人覺得將軍澳比起其他區好似小d靚仔靚女

尚德宵夜有檔賣魚肉加翅 可以一試

好呀 搵日去試試先

坑口撚
終於開返kfc屌你老味 人手依然嚴重短缺

次次搭98c 返將軍澳得d 阿叔阿婆

間野食過兩次好垃圾 唔明點解咁多人去食

上次去食心太軟 要頂佢個肺又乾又硬 屎汁都冇滴流出黎

Tko出名多靚女架喎 高登識幾個絲打都好靚

唔只將軍澳 應該到到都係d呀婆呀叔阻住曬

可能我毒撚識唔到

寶林留名

其實將軍澳有個位可以睇到好多星

調景嶺

我住富康

Where?
你講明星定天上的星星？

清半劉明

尚德夜市
好似愈開愈多

女朋友住tko 成日係將軍澳果三間商場食野 食到厭 有無其他餐廳推薦

康城有好多二三線明星

坑口jj

上次去買野食都覺得佢精神有d問題 可能屋企休息

海邊

寶林街市好在仲有宵夜

真架 係咪厚德商場以前McDonald's 嗰度
喺英國一年 番到tko好多都唔同左

Btw taste嗰位開左咩

以前做過

係咪以前寶林扒王之王隔離嗰間

上次專登行過去買黎食覺得好貴

冇, 夜晚調景嶺乜柒都冇, 我住左十幾年都係咁

景林jj留名
成個post唔係得我一個景林jj嘛

而家搞到咁
開埋p記真係唔知想點

依個真，愈黎愈貴

寶琳天仁茗茶d員工 東港城日船小丸子有個好西既啊嬸

記得以前街市好似有檔手拉腸粉

尚德夜市成日食二十蚊八粒餃子
但個老細前排同佢傾開計話傷左隻手

Btw有冇發覺個檔個肥仔同懷仔好似

翠林J呢

寶琳jj lm

調頸嶺算唔算?
果頭返工

係咪村屋
Btw 寶林jj lm

女朋友坑口留名

準備開一田

天上既星星

唔係

邊到村屋先
如果個到都多 我都想睇下

街市都唔錯

有無人知美心小品大約幾時會開
中學成日去

寶琳撚

厚德就厚德，乜撚嘢TKO GATEWAY

有冇寶林絲打食糖水

厚德kfc 有個女仔幾靚，好想識佢

得坑口村多d

入大拗門啦 好靚架 好多星星

圖呢

利申: 清半

單車公園

尚德jj 好多老野住尚德

尚德撚

將軍澳友
將中裝修之後將軍澳仲有咩平價野食?

無圖你講咩都得啦#

寶盈jj

單車館gym房常客

坑口撚
岩岩搭左去百霧達

翠林jj
個垃圾商場

少搭巴士
Tko gateway個名太柒九巴都唔用
上次想厚德商場落但改左做街名 嚇到我以為改左站

Btw間新越南野唔錯
以前格格米線新開嗰間cafe裝修好靚 有無人試過

Taste 執左笠
有無人知將軍澳 or 坑口 有ham 同coldcut 賣
唔要759

將中無左麥當勞好心痛

吉之島？

寶琳留名

官中好多 老人院後面上山果度都可以睇到

我信得我一個住康盛

邊度係百霧達

將軍澳其實好好住好靚
由細住到大

康城

美心小品

準坑口撚
下年搬過去

搬去邊

絲打寶林邊度

tko撚留名

下次下睇下

間唔中我會上果座山既涼亭打邊爐

+1
個名真心on9

嘩 巴打你會唔會太型呀 荒山野嶺 邊打邊爐 邊睇日月星宿

+1
但比起以前 算多咗好多野食

睇星近既都係西貢最好 tko太光

果度叫魷魚灣村

又幾啱喎

新都城

得英文名 無中文名先唔用 好似係

寶盈人留名

調景嶺食到好撚厭
有咩好食

lmlm

個po都有幾個住寶盈
利申：都係住寶盈

死城

東港

我去過
有個fd老豆做消防 佢之前住個到架
原來睇到星架

我之前都係西貢睇 真心靚

冇 住咗十幾年都冇啖好食
btw可以試下新個間泰國嘢🤔

將軍澳LM

坑口JJ 一定見過/聽過嘅老花眼鏡伯伯
家母話呢排天氣好凍 佢一個老人家成日企響到吹風賣眼鏡好慘 同佢買左10副老花眼鏡攞左黎派街坊

唔該哂 仲諗住可以今年前去添

之前係個邊返學日日都見到佢咁滯
佢真係好勁冬天仲企成日賣眼鏡

呢個亭i mean
叫魷魚灣村咩
叫開後山

巴打咁夜上山

舊相

翠林jj
岩岩食完尚德宵
高質

翠林依加有乜係好食

食水勁深同埋其實幾污糟
朋友係個到開檔，自己都唔食返D野

坑口撚留名
其實一直覺得尚宵名過於實，幾個檔位家族經營，又唔係平，d野食唔算出眾，最劣係個炒粉面。反而富康歡姐不得了，價錢平，糖水正，串燒既話新開既將軍柒拾或者愛有營都唔錯。

有個長腿妹妹幾正

老人邨

將軍澳留名

康盛花園當係tko

有冇巴打絲打耐唔耐旺角搭泥猛的返TKO

我都係bo 第幾期

岩呀

當然係啦
選區都係康景，包埋山下既慧安園，富麗花園同怡沁園

btw有冇巴絲知景明苑個維修搞到幾時先肯完

好多坑口人

好開心 未去過康盛 唔好話自己係死城

洗衣街
以前未有車果陣成日搭

新都城嘅朋友

咁lunch同放學都有大把景嶺學生既

me既選區係欣英，不過唔係新都城

夜媽媽必搭架啦
鬼咁眼訓仲坐N293咩

住咁多年都未去過康盛同翠琳，如果行上去係咪好斜同要行幾耐？

有無將南撚

如果寶翠公園個位上，應該十分鐘內會行到翠林
搭巴士間中都見有人行上/落山

有冇坑口撚發覺近呢幾個月夜晚3-4點都有班撚樣係東港城同後邊醫院上西貢果到皮車嘈到拆天

之前喺調景嶺讀左十尻幾年書食到我碌㭍

個d時候點會係屋企 冇野食冇野買

成日都要坐車頭同麻甩佬逼
有次坐後面，隔離個女仔瞓到挨咗落我度

我係永遠skip車頭個中間位
寧願等下一架
有次架車喺觀塘繞道渣到120km/h, 又冇安全帶，片緊彎個陣即時嚇到面青

景嶺邊有lunch 放
焗你食canteen

ps.舊生

繞道嗰段真係好撚癲
試過隧道之前段上斜都仲keep到百一

樓下日日朝早有條友大叫 : 開門！開門阿！
煩到痴線

新搬入寶琳jj lm

今朝四點幾五點有兩個阿叔係安寧附近勁大聲，嘈到廿幾樓都聽到

我都試過有囡囡訓左挨埋黎

同埋下邊停車場果度會有班街童係到嘈撚住曬

厚德撚表示呢邊都差無撚幾
不過住左咁耐最滿意係唔洗行露天地方
商場駁商場就到地鐘站最滿意（由其係夏天）

厚德jj

Po lam lm

試過三款jelly同千層蛋糕 垃圾
之前仲係咁見d人話間野d甜品正

重坐n車
當然坐泥鯭的la~

越南野又係垃圾黎

新個間越南野麻麻地

一陣要入尚德睇 training

廣場留名

寶琳係廢墟

又未到.....
新都城其實算唔錯的了
行過去慧安園先至係廢墟

慧安園好多小食超好食

廣明晚晚都有人開片咁，好嘈

未有車係指我未揸車果陣

新都城撚表示鍾意去慧安園掃街

一開頭試過想去寶琳地鐵站但淨係嗌去寶琳，結果半夜三更要穿過寶琳邨行返去

搵日得閒行下先

有冇人掛住小江南

坑口成日有班仆街揸車條喉嘈到死

A座準備拆棚 唔知幾時真係拆呢?

成日夜麻麻都係到嘈

聽講今次維修重有大把手尾跟

Btw~估唔到Lihkg 咁多鄰居

有撚用，叫杯涷奶茶冇撚落到糖醬

遲左入黎報到tim
尚德公屋仔

係呀屌佢老母個老母

一期

坑口L

呢個鐘數tko有咩好食

寶琳巴打？
茶仔好似得返永興仲開到咁夜
魚米家都未閂

【PopCorn, PopWalk 之後....】

將軍澳繼出現 PopCorn、PopWalk後，又再出現新商場喇！叫 PopStar，係邊架？係寶琳站附近囉.............7-8分鐘步程之外嘅地方囉！

早前本網曾經刊登慧安園以前的天寶酒家正安裝一個巨大的 LED 屏幕，有商戶向本網表示最近收到地產商向商戶招生意。據經紀資料顯示，天寶酒家的位置將會化身成「POPSTAR」，據商戶講，洗米華會把酒家的鋪位分拆出售，目前已間好圍板，準備做 Demo，而個巨大 LED 屏幕都只是 Demo.........

其實咁間法，都咪話唔伏........都係睇下事情係點發展先！

有啲懷念以前家樂

靠得住

留名先

有無好食嘅車仔麵介紹？今日想食但諗唔到邊度有

安寧
裝修貴左d(都可接受)但味道Keep到
一星期會食一次公仔麵加底

唔係住tko個面但讀科大成日會落去
坑口如果有間天仁就好

太多競爭對手
貢茶 都市Coco ComeBuy

將中幾時裝修完......個一半

成個迷宮咁

屌 又起垃圾連鎖店

好耐冇去 撈麵車仔麵個D仲喺唔喺到

以前近報紙檔個邊有檔係幾個男人開 D炒飯好撚正

輕輕一推

我都係

咪又係冇人去

coco仲好飲喎 有fd做過 話入面乾淨過貢茶好多

慧安園仲有間出名食沙爹嘅小食，都唔錯

新都城撚

有冇咩野巴士線係巴絲打想再開？

我想佢開條經將隧由寶琳，坑口出旺角既巴士

我諗起地獄93K

康城撚
過左地鐵尾班車點返屋企好 ？

調景嶺 過左0:00 除左7-11 ok之外，乜都無野食賣

我有次搭左個半鐘
啲冷氣仲要勁大 凍病埋

有次旺角上車瞓咗，醒咗三次都未到寶琳

旺角就98c或者地鐵算喇
而家105少咗車又加咗幾次價，之前會坐到九龍城轉105返，半個鐘內就返到去寶琳

98s改左唔停富豪東方搞到我要搭番98c

有無將廣巴打

有冇巴絲有興趣開個tko telegram gp?

寶琳
住落真係唔想搬出去，除左新都城真係買野食野越黎越貴之外

住新都城真係唔知食咩好

諗唔到食乜
成日自己一個食譚仔

安寧

點解要係譚仔而唔係三哥

坑口街市間粥舖既生滾粥好食過大師父

天仁好正

次次行過貢茶職員都好mk 唔敢買

天仁fans 大家自己帶杯啦

有冇都會駅jj 搬左黎差唔多兩個月發覺隔音差到

而家厚德街市啲燒味飯幾錢

睇左成個post得自己住康盛

搭的士/自己揸車
利申領峰撚

調景嶺無野好食

屌頸嶺死城黎

調景嶺留名
去到十點後真係幾都冇得食 唔計老麥 有時十一點想出街搵野食都諗唔到食乜

成日唔知食咩結果食豆漿大王

有冇諗過住咗9年既人既感受

因為呢個post 課咗金

覆錯post

呢到有冇村屋jj

我住低層 間房向平台 有時啲人半夜係平台講野勁清楚聽到
朝早校巴聲勁清楚
呢個都算 係自己當日揀低層

但係 屌 點解要連我老豆老母係房傾乜都聽到
佢地住套房 我半夜都聽到我老豆係佢個間廁所屙尿

峻瀅jj留名
乜鳩都無

報到

我覺得佢污糟

邊條村? 好想住坑口村

長實樓衰過政府樓

幾年後會搬入將軍澳

坑口撚

安寧間新車仔麵檔幾好食
宵夜一流

搵日試吓先

男朋友之前住蔚藍，我住明德，咁就俾佢呃咗做女朋友 而家佢搬咗入峻瑩，好似longD咁 11點後冇車直達，12點後直頭冇車要搭的士 究竟個度咩地方嚟

未食過 想試下佢啲雙丸河

珊姐平時也文也武
自己地頭都搞唔掂通宵車問題
真心廢喎

我錯了

點止隔音差 你住多幾年包保你屋企乜電器都壞哂壞得太多次已經冇整了

要不是因為珊姐，11點前都要搭的士呀

如果佢搞得掂峻瑩有車，嚟補選投佢又點話（反正佢萬年啱啱好入唔到）

成個寶林都有地產佬係街sell慧安園洗米華個舖位

自從街市有左為食貓就冇再去慧安園買野食

真係好撚多

即將搬去富康留名

大家想要咩社區設施？寶琳坑口都無地啦，唯有將軍澳有地方起。

起多個仿草足球場

康城好似會起個真草足球場
之前聽fd 9up

我想有個museum 藝術又好歷史又好

係，不過好似係足球學校黎

大家邊度剪頭髮？

叫小籠包千奇唔好點汁，有啲仆街小二將啲點剩既汁循環再做
利申：年幾前既仆街小二

尚德人

嘩屌

屌

不過個時得我咁做
同埋係個到見過煎pan

行上善明就有24 7仔

strong post leave name
hanghau jj

Lohas

岩岩厚德改名個時有個同學話黎咗坑口搵我 叫我係gateway等 我問佢邊到係雞圍 由細到大都唔知道有個地方叫gateway 之後我先知係厚德 柒到喊

裝修咪算 真心唔明點解要改名

住寶琳 想食吉野家邊爐真係搭多個站去將廣好過

厚德嗰間細到

魚米家同百份百都有邊爐呀

拆咗文曲里個唔知乜球場起足球場好過啦，都冇人用

Leave name

嗱我唔准你咁樣講個「草地滾球場」㗎

康城揮手

仆街領匯，仲搞到厚德街市全港最貴

搞到屋企人要去景林/新都城買餸

其實兩間都好細

Upgrade呀 用英文收貴三成租

還我回魂夜

98D上一推

將軍澳站話就話將軍澳市區...但除咗地鐵, 巴士線同小巴線都少過其他嗰三個站好多...

康城撚留名

除咗踩單車同地鐵搭過站之外未試過入康城

其實都只係發展咗一半
仲有一半住宅仲未入伙
發展埋應該會多啲巴士同小巴線
希望新線可以統一返做九巴做啦

應該無新線
有都應該可能係新巴做

將軍澳邊間豆腐花好食

坑口撚留名

翠林死城係咁開食肆

月尾搬去將軍澳站
留名

推返上嚟

將軍澳分咗成四五區，每區都自成一角，唔同天水圍，大埔咁集中

有時講野可能會散開

其實作為寶琳撚，我都唔熟康城/調景嶺

都唔知好事定唔好事
每區都算方便又唔差過另一區

好事啦，如果住調景嶺下下要行去將軍澳站食飯都幾係嘢

坑口行去將軍澳返學 行左六年 BTW本來諗住坑口終於有KFC食 好撚興奮 點知細到仆街

厚德d食肆全部都變到好撚細

吉野家

係咪全港最細

真係屌佢老母 成個坑口冇野食咁濟
麥記 吉野家 縮撚晒水
食肆一間一間咁汁
又冇錢餐餐食D好少少既野
得番安寧同埋厚德街市可以食

康城撚
過左只有的士

康城有無野食？

樓下有餐廳同大家樂，兩間都

有frd住康城
好多會去會所食

慧安園都要收皮 屌佢老味

搞咩

好似話分柝

屌你咩
仆街新都城有化糞池

二期

攪咩

榮叔太好人啦

將廣巴打

騙徒死全家

絲打

改名後再留名

如果去街夜咗又晌旺角嗰頭, 必搭

後座有位先會上

好唔好住? 之前好有興趣

只搭到694 同 796C

輕輕一推

好期待坑口開一田

邊個位開？

之前Taste 嗰度

康城撚

將軍澳站其實有咩好食? 已經諗唔到食咩好

第幾座？

6

311 之後無食過

幾時起好商場啊屌

我2 玩夜左 梗係去搭黎曼的

坑口區
留個名先

慧安間餃子又冇開

留個靚名先

一田幾時捨得開

有冇巴絲試過？
富康小店

調景嶺撚表示要係屋企食杯麵

TKL jj

有咩食

有冇人知將軍澳做咩事
市中心個位勁大煙

好似幾正

尚德 2-6 凌晨有咩食

好似食漢堡

將軍澳吹水TG gp

開左gp啦

我屋企樓下開左間咁 ge 野我都唔知

Popcorn 2月開pepper lunch

冇

究竟將中裝修到幾時
依家好憎行入去
好似迷宮咁

餃子開鋪時間係咪睇心情

近兩次去都冇開

ok

新都城一期留名

今日竟然有開

厚德physical做gym見到沈震軒喺我隔離一齊舉鐵

康盛撚留名

終於有巴打康盛
邊座

3座

巴打落街食飯會食邊間

寶琳JJ留名

成日比康城既垃圾車阻住返屋企留名

樂滿 康順

調景嶺jj

唔會囉

利申：景林

彩明撚路過

路人留名🚶

寶林友Lm
鍾意去慧安園同街巿覓食

唉屌 翠林留個名先

唔連鎖既話 將軍澳有咩餐廳好食

見到calvinsun隔離間豆漿比人捧上神枱 心諗

最出名咪三姐

將軍澳可唔可以開間出名嘅豆腐花鋪

寶林友

Hh jj lm

尚德撚
細個唔出夜街唔知原來咁多野食

坑口南豐

未得日月
未得閒打食評比佢,真心幾好食 將軍澳真係得尼間我會翻兜

我搵唔到既？
@MaSKerL

將軍澳 留名

做咗幾個月坑口撚

假面包舖開張

將軍澳撚

有冇康城jj
身邊好多人都住將軍澳 所以活動範圍都走唔出將軍澳
其實tko除左冇得唱k 其餘都應有盡有

好難搵地方食煙而唔阻到人

我都搵唔到

覺唔覺坑口多左人落車 lol

琴日留錯po 本身都問有冇人康城

康城成日好似被孤立咁

峻瀅

Wa

要出去好煩 所以我盡量留係屋企

同感 唔會為左食野買野搭出將軍澳
等12分鐘真係

日出康城here

仲會成日遲到 真係陰公

揾唔到
@ishiharaayaki

景榆

搬左入康城幾個月

好貴，係屋村地方竟然賣得貴過市區
而且塊扒麻麻地，係醬汁ok,不過佢keep住個價錢應該好快執

1座留名

兩睇啦,將軍澳尼個價錢我出去食唔到尼個質素

尼我老母

其實正字係咩？

康盛撚

我夜晚成日經過，但佢間鋪次次都無人

岩岩搬入黎 , 好撚慘 . 點搵野做

坑口撚留名
朝朝都要搭290 返工

健明丁丁
屌夜晚想嗌個外賣 uber eats, deliveroo, food panda乜鳩都唔支援調景嶺
食物沙漠到唔想返屋企

調景嶺真係好廢呢個地方 無乜野食
有無景林jj

前面有幾個巴絲都係
btw me住景林都無野食

有無健明JJ?

有冇厚德jj

原來咁多健明jj

將軍澳宵夜世界第1
Tb炒烏冬

係邊個位 幾錢

富康近7仔個位

有無煙撚

我唯一心願就係調景嶺可以有似樣少少既宵夜
搬左三個月食尚德食到厭

去富康食囉，都唔少嘢食

唔怕自爆 景林邨景桃樓留個靚名

今日慧安餃子終於有開

康盛

尚德撚留名

景楠

係咩 成日食佢D炒米
暫時未試過肚痛

黎？好似係
去下大角咀啦，有幾間都幾好食，不過就算登過報紙比人話好好食都係照執 香港人始終唔會日日食漢堡

食過 大角嘴幾間都好味,不過水準好似keep唔返

係行入去富康花園入面？
次次經過都唔係好見有

景楠same 住3，4號𨋢樓層嘅巴打

唔是話今年年初咩...而家都仲係好初吓啫

新開?

不過好少入富康....

食開....百福...

經常撞口撞面喎巴打

坑口LM，搬左入嚟TKO兩年幾

好正咁

交通是咪好唔方便?
本來想買峻瀅

同𨋢 ？

有巴打覺得一般

但係我真係唔知將軍澳仲有乜鳩好食

開咗 telegram group

終極廢虛調景嶺

咁都會駅咪喺廢墟
搭地鐵返工極方便丫

去過一次果邊做野
DI 條橋隔離間越南野未到12點已經好多人等位

有無巴絲打排球呀

Same

入唔到？

入唔到

想問下將軍澳有咩lunch好食
想食啲出面唔係成日食到既

In Lohas Park we trust

晚晚比車嘈係過癮既，屌佢老母

將軍澳既fb係咪將軍澳個page最多人

欣賞下將隧既司機

係 其實好小圈子

有冇備開tg/whatsapp gp呀

準備搬入tko

啲風聲勁到好撚恐怖

有冇健明撚聽到有個女人成撚日係到嘈次次都係講果幾句野，前晚5點幾嘈醒我

屌，我都想講
個仆街而家又嘈

識條春咩你

康盛jj留名

點睇翠林開咁多間食肆
計埋小食成16 17間

清水灣村屋留名

寶盈撚留名

玉子+將軍澳

錯咗拎，Sor

善明

有無人知富康間串燒店咩事，明明都好多人幫襯，但一年改左三次名，我好撚中意食，但好似越黎越差

入唔到喎

d 車到底咩事

有無住君傲灣既鄰居係度
尋晚1座防火層爆咸水喉, d咸水由28樓浸到落20樓
仲有d水有流入升降機槽, 五部客lift壞左四部, 連部貨lift都壞壞地